籃波撚可唔可以鳩少陣

啱啱做gym 喺free weight area
有條友拎個啞鈴舉咗一兩組 之後無啦啦成個彈起
左跳右跳 我心諗係咪啱啱隊完草嚟

之後佢突然停咗係度 兩隻手舉高係度扮射波
我想問下 波台巴打可唔可以教好你地啲fd 話曬籃波足波都係波 唔好俾佢地出嚟獻世 thx

利申真人真事非假膠

哦

究竟係街到扮射波係咪真係會練到波
呢個事實係咪得班籃球撚知

支持樓主

不過我唔會叫囉

你做多左

Agger

哈囉，毒毒

你識我？

Me?我多仔中意

你係邊個

Fake燈柱

上次行街見到條友差啲ankle break左條燈柱

條燈柱一定俾啲籃波撚fake到臭哂

無良心！負心漢！嗚嗚

佢每set都要射幾球 唔知入咗幾多 真係得佢先知

不過跳嚟跳去係咪以為間gym room好少人 ?

我做咗啲乜

我記得你啦巴打
有喺我個post留言

左跳又跳都可以理解 因為都練到野 但係跳起扮射波就

5個籃波撚負皮 負皮完可唔可以請教返空氣射球係咪真係練到波？

其實籃波撚係咪智力發展遲緩先會咁
我見啲細路都成日好似食咗忽得咁跳嚟跳去

住樓下有隻籃球狗肥腫難分咁
次次見到我都睥
我又唔撚識佢

其實係咪每個籃波撚都有張白卡喺身？

蒜泥啦～記duck 禾
幾時負責任？

足波撚都係 上次係間gym room 有個足波玩具撚又係左閃右閃 無啦啦抽腳係到射空氣

我唔係gay佬
我唔叫duck

On9先會打盤球

行行下街扮射波都信
但做尖扮射波真係難信啲。。。

呃你做咩

真係好撚多

講大話死全家都得 條白卡佬真係做完一組就射幾球

尤其中學生

多你老母咩傻閪

無計，NBA班猩猩成日扮型，搞到啲籃波撚個個有樣學樣以為自己好有個性。係條街到都當左自己係kobe，真係想像唔到佢地打波係需會點樣

見過有腳球撚係自修室玩拖舟轉身

做乜鳩

班籃波撚柒少陣啦

見過足球撚行街踢垃圾當控波

扮射波係有用，令身體記憶到set動作

不過我唔係shooter，多數會只low post d 燈柱同d機

訓練背肌同腳力

口裡說不...但身體很誠實

執起舊垃圾
等佢無得控

卡樂b呢

睇波撚淨係敢打字

籃球玩具黎唧

籃波係玩具台

波台都見到你

樓主開錯台
應該去玩具台

我見係有關做gym嘅post先入
唔敢踩波台場

做乜？呢排想做gym溝囡囡 ❓

請尊重，謝謝。

我岩岩都見到 之後佢擺低左個啞鈴 拎左個瑜伽球練abs 練到一半佢無啦啦學c朗扎馬 一腳射撚左個波去人地龍門架 個時有個師兄做緊squat企唔定 比佢一野射撚到仆左街依家跌斷左腳等緊白車

師兄係咪同場

Yes
做咗兩個月

你以為係做比你睇咩
試過做完比女撩 問我係咪打開波

本身係鋼條型？

問你一個問題咁大把 佢整到你？

一定要整到樓主先可以開post
高鐵一地兩檢阻唔到你你又可以當無事

有咩問題？ 抒發下自己情緒都唔得

No

今次我撐波台狗
平時佢哋都笑鳩啲籃波撚做玩具撚,一向都有劃清界線
唔好乜都入波台數

足球撚又圍爐打飛機

Muscle Memory 掛

有肥仔波 ❓

見過有人背身單打,shoulder fake 轉身fade away

應該係話佢地只可以圍爐打飛機

佢阻礙道路使用者

有腹肌

我知 一舊嗰隻🤦🏻‍♂️

籃波撚唔好再射空氣啦
足波撚都唔好再原地插花啦
好撚肉酸

係 duncan都試過

應係「冥想」
利申當年學弓道 就係靠依招先可以追到人進度
人地學四年先有的命中率 我用左兩年就有

唔夠位，1/10，可改善logic